有冇人仲用緊apple watch series 3 ceramic?

我係有冇人買左care plus,好地地又唔想換但驚佢打柴

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

用緊，Lm! 諗唔到理由要換

有買care?